Windows無法與裝置或資源(DNS伺服器)通訊

上網睇左好多方法都搞唔掂
轉埋8.8.8.8 / 8.8.4.4都冇用
有冇巴打知道點解

電腦上唔到網唯有用手機影

好耐之前試過

唔知點解又上得返

用pccw?

係

好多人都係咁

又係咁 係咪又係pccw出問題